點解好似冇乜人煲大狗狗申請搜查令開電話單野

如果司法覆核成功
所有電話及電話內容係唔係唔可以拎黎作呈堂證供？ 咁樣係咪會幫到好多手足

雖然我唔係法律撚 但係我覺得成件事完全唔合理 甌法覆核唔一定唔得
1. 搜查令用黎搜查警總 方便一次過搜幾千部唔駛續個續個申請
2. 被捕人完全唔知自己電話比狗開過黎睇

太多野要煲

救手足唔係最重要？當人condom?